有冇人知石川戀整過容

胸都隆埋
唔知就算 當我無講過

差唔多姐

宜家樣係點

樓主死韓狗 日本人唔整容的

好多人喺發育完成後走樣
張曦雯就係人辨 佢張舊相我就唔再放了

無睇過kpop 反正都係假
不過日本都好多假人

石川戀報稱Ecup
以前無波嘅 比盡b仔
而家push曬都係得C到炆

咁又的確唔同嘅
日本興打針
韓國係開刀
啲整容西好鐘意話打針叫微整型 唔算整容

有隻叫小顏整型術